有咩方法可以生多D鬚？

想留鬚望落Man D
但我D鬚好稀疏
一留就成個猥瑣佬咁
有咩方法可以生多D鬚？濃密D？

我生得好慢

點慢法?
幾日唔洗剃一次?

睇下e到

almost

植髮

認真問

試下戴耐啲口罩

少咪好，一次過脫哂佢仲好，乾淨

聽人講要剃密啲
一出就剃
咁先令到毛孔變大；

google一下mr.Longbeard呢隻產品 可以刺激生長 但唔知可唔可以增鬚

真心如果格梗留鬚似猥瑣佬

建議你全部剃哂比較好d

我好多鬚 左右兩邊到下巴都係
成日都要剃 麻煩

無撚計
呢啲係天生
一係食藥
但可能鬚換頭髮